如果差佬可以打人 咁老師又可唔可以打人

大家都係方便執行職務

任何職業都唔應該被侮辱.
點解淨係驚察先有辱驚罪？